[行動post] 524遊行將會係最多人嘅一次！！！！

估計有300萬人Protest from Home (PFH)

🤩🤩

樓主五毛拉

係黃絲就頂硬上

係黃絲就加晒佢

放負 拉

報仇！！！！

你買左動森未

光復香港
動森革命

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

推!!!

PFH
同我推上熱門

樓主去死

點解

五毛拉

btw新界西新界東九龍港島每區一遊行

on9
PFH唔當遊行？